屌王家衛用skr嘅入一入黎

王家衛自己咪又係大陸仔

但無skr浸柒味呢
唔知睇唔睇好 好爭扎

陣你老母臭爛閪咩，浸呀戇鳩。

不願面對